{"translation-revision-date":"2024-01-15 19:59:12+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.11","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"sv_SE"},"But don't let that stop you! Start customizing the look and feel of your store by adding your logo and selecting your colors and layout. Take a quick tour to discover what's possible.":["Men l\u00e5t inte det stoppa dig! B\u00f6rja anpassa din butiks utseende och k\u00e4nsla genom att l\u00e4gga till din logga och v\u00e4lja f\u00e4rger och layout. Ta en snabb rundtur f\u00f6r att se vad som \u00e4r m\u00f6jligt."],"Our AI tool had a few issues generating your content.":["Det uppstod n\u00e5gra problem n\u00e4r v\u00e5rt AI-verktyg genererade ditt inneh\u00e5ll."],"Welcome to your store!":["V\u00e4lkommen till din butik!"],"Select the pair of fonts that best suits your brand. The larger font will be used for headings, and the smaller for supporting content. You can change your font at any time in <EditorLink>Editor<\/EditorLink> | <StyleLink>Styles<\/StyleLink>.":["V\u00e4lj ett par typsnitt som passar ditt varum\u00e4rke b\u00e4st. Det st\u00f6rre typsnittet kommer att anv\u00e4ndas f\u00f6r rubriker och det mindre f\u00f6r st\u00f6djande inneh\u00e5ll. Du kan n\u00e4r som helst \u00e4ndra ditt typsnitt i <EditorLink>Redigerare<\/EditorLink> | <StyleLink>Stilar<\/StyleLink>."],"Choose the color palette that best suits your brand. Want to change it? Create your custom color palette below, or update it later in <EditorLink>Editor<\/EditorLink> | <StyleLink>Styles<\/StyleLink>.":["V\u00e4lj den f\u00e4rgpalett som b\u00e4st passar ditt varum\u00e4rke. Vill du \u00e4ndra den? Skapa en anpassad f\u00e4rgpalett nedan, eller uppdatera den senare i <EditorLink>Redigerare<\/EditorLink> | <StyleLink>Stilar<\/StyleLink>."],"Other.":["Annat."],"I didn\u2019t find a theme that matched my needs.":["Jag hittade inget tema som matchade mina behov."],"I didn\u2019t like any of the available themes.":["Jag gillade inte n\u00e5got av de tillg\u00e4ngliga temana."],"Block Patterns":["Blockm\u00f6nster"],"Continue designing":["Forts\u00e4tt designa"],"Exit and lose changes":["Avsluta och f\u00f6rlora \u00e4ndringar"],"You'll lose any changes you've made to your store's design and will start the process again.":["Alla \u00e4ndringar som du har gjort i butikens design g\u00e5r f\u00f6rlorade och du m\u00e5ste b\u00f6rja om processen igen."],"Are you sure you want to exit?":["\u00c4r du s\u00e4ker p\u00e5 att du vill avsluta?"],"Generating content":["Genererar inneh\u00e5ll"],"Powered by experimental AI. {{link}}Learn more{{\/link}}":["Drivs av experimentell AI. {{link}}L\u00e4s mer{{\/link}}"],"Editor canvas":["Redigeringsyta"],"Please try again":["F\u00f6rs\u00f6k igen"],"Oops! We encountered a problem while generating your store. <retryButton\/>":["Hoppsan! Vi st\u00f6tte p\u00e5 ett problem n\u00e4r vi skapade din butik. <retryButton\/>"],"Start again":["Starta igen"],"You'll be asked to provide your business info again, and will lose your existing AI design. If you want to customize your existing design, you can do so via the <EditorLink>Editor<\/EditorLink>.":["Du kommer att bli ombedd att ange dina f\u00f6retagsuppgifter igen och din befintliga AI-design kommer att g\u00e5 f\u00f6rlorad. Om du vill anpassa din befintliga design kan du g\u00f6ra det via <EditorLink>Redigeraren<\/EditorLink>."],"Are you sure you want to start over?":["\u00c4r du s\u00e4ker p\u00e5 att du vill b\u00f6rja om?"],"Are you sure you want to start a new design?":["\u00c4r du s\u00e4ker p\u00e5 att du vill p\u00e5b\u00f6rja en ny design?"],"Create a new one":["Skapa en ny"],"Keep customizing the look of your AI-generated store, or start over and create a new one.":["Forts\u00e4tt att anpassa utseendet p\u00e5 din AI-genererade butik, eller b\u00f6rja om fr\u00e5n b\u00f6rjan och skapa en ny."],"Customize your custom theme":["Anpassa ditt anpassade tema"],"Find out how":["Ta reda p\u00e5 hur"],"It looks like you're using Jetpack's offline mode \u2014 switch to online mode to start designing with AI.":["Det verkar som om du anv\u00e4nder Jetpacks offline-l\u00e4ge. V\u00e4xla till online-l\u00e4ge f\u00f6r att b\u00f6rja designa med AI."],"Unfortunately, the [AI Store designer] isn't available right now as we can't detect your network. Please check your internet connection.":["Tyv\u00e4rr \u00e4r [AI-butiksdesignern] inte tillg\u00e4nglig just nu eftersom vi inte kan identifiera ditt n\u00e4tverk. Kontrollera din internetanslutning."],"Looking to design your store using AI?":["Funderar du p\u00e5 att anv\u00e4nda AI f\u00f6r att designa din butik?"],"Active theme":["Aktivt tema"],"Back to Home":["Tillbaka till hem"],"Go back to the Home screen to complete your store setup and start selling":["G\u00e5 tillbaka till Hem-sk\u00e4rmen f\u00f6r att slutf\u00f6ra din butikskonfiguration och b\u00f6rja s\u00e4lja."],"Go to the Editor":["G\u00e5 till redigeraren"],"Head to the Editor to change your images and text, add more pages, and make any further customizations.":["G\u00e5 till redigeraren f\u00f6r att \u00e4ndra dina bilder och din text, l\u00e4gga till fler sidor eller g\u00f6ra ytterligare anpassningar."],"Fine-tune your design":["Finjustera din design"],"Your store looks great!":["Din butik ser bra ut!"],"Browse all themes":["Bl\u00e4ddra bland alla teman"],"Or select a professionally designed theme to customize and make your own.":["Eller s\u00e5 kan du v\u00e4lja ett professionellt utformat tema som du kan skr\u00e4ddarsy och g\u00f6ra till ditt eget."],"Design with AI":["Designa med AI"],"Design the look of your store, create pages, and generate copy using our built-in AI tools.":["Designa utseendet p\u00e5 din butik, skapa sidor och generera text med v\u00e5ra inbyggda AI-verktyg."],"Use the power of AI to design your store":["Anv\u00e4nd kraften hos AI f\u00f6r att designa din butik"],"Create a store that reflects your brand and business. Select one of our professionally designed themes to customize, or create your own using AI.":["Skapa en butik som \u00e5terspeglar ditt varum\u00e4rke och f\u00f6retag. V\u00e4lj ett av v\u00e5ra professionellt designade teman som du kan anpassa, eller skapa ditt eget tema med hj\u00e4lp av AI."],"Customize your store":["Anpassa din butik"],"Customize the style and layout of your store to fit your brand! Add your logo, change the font and colors, and try out different page layouts. You'll be able to edit the text and images later via the Editor.":["Anpassa stilen och layouten p\u00e5 din butik f\u00f6r att passa ditt varum\u00e4rke. L\u00e4gg till din logotyp, \u00e4ndra typsnitt och f\u00e4rger och prova olika sidlayouter. Du kommer att kunna redigera texten och bilderna senare i redigeraren."],"Make your store your own":["G\u00f6r din butik till din egen"],"Any changes you make to the layout and style will appear here in real time \u2014 perfect for testing different looks before you make it live. You can also resize this area to check how your store looks on mobile.":["Alla layout- och stil\u00e4ndringar du g\u00f6r kommer att visas h\u00e4r i realtid \u2013 perfekt f\u00f6r att testa olika utseenden innan du g\u00e5r live. Du kan ocks\u00e5 \u00e4ndra storlek p\u00e5 det h\u00e4r omr\u00e5det f\u00f6r att kontrollera hur din butik ser ut p\u00e5 mobilen."],"View your changes in real time":["Visa dina \u00e4ndringar i realtid"],"Welcome to your AI-generated store!":["V\u00e4lkommen till din AI-genererade butik."],"This is where you can start customizing the look and feel of your store, including adding your logo, and changing colors and layouts. Take a quick tour to discover what's possible.":["Det \u00e4r h\u00e4r du kan b\u00f6rja anpassa din butiks utseende och k\u00e4nsla, inklusive l\u00e4gga till din logotyp samt \u00e4ndra f\u00e4rger och layouter. Ta en snabb rundtur f\u00f6r att se vad som \u00e4r m\u00f6jligt."],"Take a tour":["Ta en rundtur"],"Use left and right arrow keys to resize the canvas. Hold shift to resize in larger increments.":["Anv\u00e4nd den v\u00e4nstra och h\u00f6gra piltangenten f\u00f6r att \u00e4ndra storlek p\u00e5 inneh\u00e5llsytan. H\u00e5ll ner skifttangenten f\u00f6r att \u00e4ndra storlek i st\u00f6rre steg."],"Saving failed.":["Misslyckades att spara."],"Logo":["Logga"],"Ensure your store is on-brand by adding your logo. For best results, upload a SVG or PNG that's a minimum of 300px wide.":["Se till att din butik \u00e4r varum\u00e4rkesanpassad genom att l\u00e4gga till din logotyp. F\u00f6r b\u00e4sta resultat, ladda upp en SVG eller PNG som \u00e4r minst 300px bred."],"Site icons are what you see in browser tabs, bookmark bars, and within the WordPress mobile apps.":["Webbplatsikoner \u00e4r vad du ser p\u00e5 webbl\u00e4sarflikar, bokm\u00e4rkesf\u00e4lt och i WordPress-mobilapparna."],"Use as site icon":["Anv\u00e4nd som webbplats-ikon"],"Link logo to homepage":["L\u00e4nka logga till startsida"],"Image width":["Bildbredd"],"Select a new footer from the options below. Your footer includes your site's secondary navigation and will be added to every page. You can continue customizing this via the <EditorLink>Editor<\/EditorLink>.":["V\u00e4lj en ny sidfot fr\u00e5n alternativen nedan. Din sidfot inkluderar din webbplats sekund\u00e4ra navigering och l\u00e4ggs till p\u00e5 varje sida. Du kan forts\u00e4tta anpassa denna med hj\u00e4lp av <EditorLink>redigeraren<\/EditorLink>."],"Based on the most successful stores in your industry and location, our AI tool has recommended this template for your business. Prefer a different layout? Choose from the templates below now, or later via the <EditorLink>Editor<\/EditorLink>.":["Baserat p\u00e5 de mest framg\u00e5ngsrika butikerna i din bransch och p\u00e5 din plats har v\u00e5rt AI-verktyg rekommenderat denna mall f\u00f6r ditt f\u00f6retag. F\u00f6redrar du en annan layout? V\u00e4lj bland mallarna nedan nu, eller g\u00f6r det senare i <EditorLink>redigeraren<\/EditorLink>."],"Select a new header from the options below. Your header includes your site's navigation and will be added to every page. You can continue customizing this via the <EditorLink>Editor<\/EditorLink>.":["V\u00e4lj ett nytt sidhuvud fr\u00e5n alternativen nedan. Ditt sidhuvud inkluderar din webbplats navigering och l\u00e4ggs till p\u00e5 varje sida. Du kan forts\u00e4tta anpassa detta med hj\u00e4lp av <EditorLink>redigeraren<\/EditorLink>."],"AI has selected a font pairing that's the best fit for your business. If you'd like to change them, select a new option below now, or later in <EditorLink>Editor<\/EditorLink> | <StyleLink>Styles<\/StyleLink>.":["AI har valt en typsnittskombination som passar ditt f\u00f6retag. Om du vill \u00e4ndra typsnitten kan du v\u00e4lja ett nytt alternativ nedan nu, eller s\u00e5 kan du g\u00f6ra det senare i <EditorLink>redigeraren<\/EditorLink> | <StyleLink>Stilar<\/StyleLink>."],"Change your font":["\u00c4ndra ditt typsnitt"],"Based on the info you shared, our AI tool recommends using this color palette. Want to change it? You can select or add new colors below, or update them later in <EditorLink>Editor<\/EditorLink> | <StyleLink>Styles<\/StyleLink>.":["Baserat p\u00e5 informationen som du delade rekommenderar v\u00e5rt AI-verktyg att du anv\u00e4nder denna f\u00e4rgpalett. Vill du \u00e4ndra den? Du kan v\u00e4lja eller l\u00e4gga till nya f\u00e4rger nedan, eller s\u00e5 kan du uppdatera dem senare i <EditorLink>redigeraren<\/EditorLink> | <StyleLink>Stilar<\/StyleLink>."],"or create your own":["eller skapa din egen"],"Change your footer":["\u00c4ndra din sidfot"],"Change your homepage":["\u00c4ndra din startsida"],"Change your header":["\u00c4ndra ditt sidhuvud"],"Change fonts":["\u00c4ndra typsnitt"],"Change the color palette":["\u00c4ndra f\u00e4rgpaletten"],"Add your logo":["L\u00e4gg till din logga"],"Use our style and layout tools to customize the design of your store. Content and images can be added or changed via the <EditorLink>Editor<\/EditorLink> later.":["Anv\u00e4nd v\u00e5ra stil- och layoutverktyg f\u00f6r att anpassa designen av din butik. Inneh\u00e5ll och bilder kan l\u00e4ggas till eller \u00e4ndras senare i <EditorLink>redigeraren<\/EditorLink>."],"Let's get creative":["L\u00e5t oss bli kreativa"],"Which writing style do you prefer?":["Vilken skrivstil f\u00f6redrar du?"],"Direct yet respectful, serious and professional.":["Direkt men \u00e4nd\u00e5 respektfull, seri\u00f6s och professionell."],"Formal":["Formell"],"Relaxed and friendly, like a conversation with a friend.":["Avslappnad och v\u00e4nlig, som en konversation med en v\u00e4n."],"Informal":["Informell"],"How would you like your store to look?":["Hur vill du att din butik ska se ut?"],"Vibrant with eye-catching colors and visuals.":["Livfullt med i\u00f6gonfallande f\u00e4rger och bilder."],"Bold":["Fet"],"Elegant and timeless with a nostalgic touch.":["Elegant och tidl\u00f6st med en nostalgisk touch."],"Classic":["Klassisk"],"Clean lines, neutral colors, sleek and modern look.":["Stilrena linjer, neutrala f\u00e4rger, elegant och modernt utseende."],"Contemporary":["Kontempor\u00e4r"],"Who your target audience is":["Vilken din m\u00e5lgrupp \u00e4r"],"What makes your business unique":["Vad g\u00f6r ditt f\u00f6retag unikt?"],"How many products you plan on displaying":["Hur m\u00e5nga produkter planerar du att visa?"],"What you want to sell":["Vad vill du s\u00e4lja?"],"Try to include:":["F\u00f6rs\u00f6k att inkludera:"],"The more detail you provide, the better job our AI can do!":["Ju mer information du tillhandah\u00e5ller, desto b\u00e4ttre jobb kan v\u00e5r AI g\u00f6ra."],"Tell us a bit more about your business":["Ber\u00e4tta lite mer om ditt f\u00f6retag"],"Applying the finishing touches":["Slutf\u00f6r den sista finputsningen"],"Assembling your AI-optimized store":["S\u00e4tter ihop din AI-optimerade butik"],"Designing the best look for your business":["Utformar det b\u00e4sta utseendet f\u00f6r ditt f\u00f6retag"],"Comparing the top performing stores":["J\u00e4mf\u00f6r de b\u00e4st presterande butikerna"],"Analyzing your responses":["Analyserar dina svar"],"Opening the doors":["\u00d6ppnar d\u00f6rrarna"],"Drag to resize":["Dra f\u00f6r att \u00e4ndra storlek"],"Thanks for the feedback. We'll put it to good use!":["Tack f\u00f6r din feedback. Den kommer att komma till anv\u00e4ndning!"],"Replace":["Ers\u00e4tt"],"Saving":["Sparar"],"Continue setting up your store":["Forts\u00e4tt konfigurera din butik"],"Preview store":["F\u00f6rhandsgranska butik"],"Options":["Alternativ"],"Send":["Skicka"],"Neutral":["Varken l\u00e4tt eller sv\u00e5rt"],"Back":["Tillbaka"],"Navigation":["Navigation"],"Style":["Stil"],"Share feedback":["Dela feedback"],"Skip":["Hoppa \u00f6ver"],"Customize":["Anpassa"],"Done":["Klart"],"Layout":["Layout"],"%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"Previous":["F\u00f6reg\u00e5ende"],"Save":["Spara"],"Continue":["Forts\u00e4tt"],"Cancel":["Avbryt"],"Default":["Standard"],"Delete":["Ta bort"],"Settings":["Inst\u00e4llningar"]}},"comment":{"reference":"assets\/client\/admin\/chunks\/customize-store.js"}}