{"translation-revision-date":"2024-01-15 19:59:12+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.11","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"sv_SE"},"Unselect variation":["Avmarkera variation"],"Sortable handler":["Sorterbar hanterare"],"Click and drag to reorder on the product page.":["Klicka och dra f\u00f6r att \u00e4ndra ordning p\u00e5 produktsidan."],"Reorder products in this group":["\u00c4ndra ordning p\u00e5 produkter i denna grupp"],"Search for products":["S\u00f6k efter produkter"],"Add and manage products in this group to let customers purchase them all in one go.":["L\u00e4gg till och hantera produkter i denna grupp s\u00e5 att kunderna kan k\u00f6pa dem alla p\u00e5 en g\u00e5ng."],"Add products to this group":["L\u00e4gg till produkter till denna grupp"],"Nothing yet. Type to create.":["Ingenting \u00e4nnu. Skriv in f\u00f6r att skapa."],"Remove product":["Ta bort produkt"],"Preview the product":["F\u00f6rhandsgranska produkten"],"Tip: Group together items that have a clear relationship or compliment each other well, e.g., garment bundles, camera kits, or skincare product sets.":["Tips: Gruppera varor som tydligt h\u00f6r ihop eller kompletterar varandra v\u00e4l, t.ex. kl\u00e4dpaket, kamerapaket eller hudv\u00e5rdspaket."],"Reorder":["\u00c4ndra ordning"],"Edit in full editor":["Redigera i fullst\u00e4ndig redigerare"],"Full editor":["Fullst\u00e4ndig redigerare"],"Edit Product description":["Redigera produktbeskrivning"],"Loading variations\u2026":["Laddar in varianter \u2026"],"Select all (%d)":["V\u00e4lj alla (%d)"],"Select page (%d)":["V\u00e4lj sida (%d)"],"%d selected":["%d vald\/valda"],"Failed to delete variation.":["Misslyckades att ta bort variant."],"No options were found for that search":["Inga alternativ hittades f\u00f6r den s\u00f6kningen"],"Search options":["S\u00f6kalternativ"],"<label\/> <required\/>":["<label\/> <required\/>"],"Here's a detailed guide.":["H\u00e4r \u00e4r en detaljerad handledning."],"Learn how to use the block editor":["L\u00e4r dig hur du anv\u00e4nder blockredigeraren"],"inserter":["infogaren"],"Get to know the block library":["L\u00e4r k\u00e4nna blockbiblioteket"],"Make each block your own":["G\u00f6r varje block till ditt eget"],"Welcome to the block editor":["V\u00e4lkommen till blockredigeraren"],"Lifestyle scene":["Livsstilsscen"],"Variants":["Varianter"],"Close-up":["N\u00e4rbild"],"Front side":["Framsida"],"View helper text":["Visa hj\u00e4lptext"],"%s variations deleted.":["%s variationer borttagna."],"1 variation %s.":["1 variation %s."],"Generate from options":["Generera fr\u00e5n alternativ"],"No variations yet":["Inga variationer \u00e4n"],"Set download expiry":["Ange giltighetstid f\u00f6r nedladdning"],"Enter the number of days before a download link expires, or leave blank":["Ange antalet dagar innan en nedladdningsl\u00e4nk l\u00f6per ut, eller l\u00e4mna tomt"],"Set download limit":["Ange nedladdningsgr\u00e4ns"],"Leave blank for unlimited re-downloads":["L\u00e4mna tomt f\u00f6r obegr\u00e4nsade nya nedladdningar"],"Upload files":["Ladda upp filer"],"Toggle visibility":["Sl\u00e5 p\u00e5\/av synlighet"],"Toggle shipping":["Sl\u00e5 p\u00e5\/av frakt"],"Visible in product details":["Synlig i produktinformation"],"%d variations will be removed":["%d varianter tas bort"],"%d variations will be added":["%d varianter l\u00e4ggs till"],"Manage download limits":["Hantera nedladdningsbegr\u00e4nsning"],"days":["dagar"],"Decide how long customers can access the files after purchasing the product. Leave blank for unlimited access.":["Best\u00e4m hur l\u00e4nge kunderna kan komma \u00e5t filerna efter att ha k\u00f6pt produkten. L\u00e4mna tomt f\u00f6r obegr\u00e4nsad \u00e5tkomst."],"Expiry period":["Giltighetstid"],"times":["g\u00e5nger"],"Decide how many times customers can download files after purchasing the product. Leave blank for unlimited re-downloads.":["Best\u00e4m hur m\u00e5nga g\u00e5nger kunderna kan ladda ner filerna efter att ha k\u00f6pt produkten. L\u00e4mna tomt f\u00f6r obegr\u00e4nsade nya nedladdningar."],"Expiry period must be greater than or equal to %d":["Giltighetstiden m\u00e5ste vara l\u00e4ngre \u00e4n eller lika med %d"],"Expiry period must be an integer number":["Giltighetstiden m\u00e5ste vara ett heltal"],"Download limit must be greater than or equal to %d":["Nedladdningsbegr\u00e4nsningen m\u00e5ste vara st\u00f6rre \u00e4n eller lika med %d"],"Download limit must be an integer number":["Nedladdningsbegr\u00e4nsningen m\u00e5ste vara ett heltal"],"Main product":["Huvudprodukt"],"Return to the main product":["\u00c5terg\u00e5 till huvudprodukten"],"%s is required.":["%s \u00e4r obligatoriskt."],"Name field is required.":["F\u00e4ltet \u00e4r obligatoriskt."],"Upload":["Ladda upp"],"Select files from your device":["V\u00e4lj filer fr\u00e5n din enhet"],"Media Library":["Mediabibliotek"],"Choose from uploaded media":["V\u00e4lj fr\u00e5n uppladdad media"],"Insert URL":["Infoga URL"],"Insert from URL":["Infoga fr\u00e5n URL"],"Insert a valid URL":["Infoga en giltig URL"],"The URL is required":["URL:en \u00e4r obligatorisk"],"Remove file":["Ta bort fil"],"Uploading file":["Laddar upp fil"],"Supported file types: <Types \/> and more. <link>View all<\/link>":["Filtyper som st\u00f6ds: <Types \/> och mycket mer. <link>Visa alla<\/link>"],"Manage limits":["Hantera begr\u00e4nsningar"],"There was an error uploading files":["Det uppstod ett fel n\u00e4r filerna laddades upp"],"Some of these files have already been added":["En del av de h\u00e4r filerna har redan lagts till"],"This file has already been added":["Den h\u00e4r filen har redan lagts till"],"Delete file":["Ta bort fil"],"URL copied successfully.":["URL:en har kopierats."],"FILE URL":["URL F\u00d6R FIL"],"FILE NAME":["FILNAMN"],"Your customers will see this on the thank-you page and in their order confirmation email.":["Dina kunder kommer att se detta p\u00e5 tacksidan och i e-postmeddelandet med orderbekr\u00e4ftelsen."],"The maximum length of the field is %d":["F\u00e4ltets maximala l\u00e4ngd \u00e4r %d"],"The minimum length of the field is %d":["F\u00e4ltets minimil\u00e4ngd \u00e4r %d"],"Invalid value for the field.":["Ogiltigt v\u00e4rde f\u00f6r f\u00e4ltet."],"Value must be less than or equal to %d":["V\u00e4rdet m\u00e5ste vara mindre \u00e4n eller lika med %d"],"Value must be greater than or equal to %d":["V\u00e4rdet m\u00e5ste vara st\u00f6rre \u00e4n eller lika med %d"],"Try again":["F\u00f6rs\u00f6k igen"],"Viewing %d-%d of %d items":["Visar %d-%d av %d objekt"],"Failed to save variation.":["Misslyckades att spara variant."],"Failed to delete variations.":["Missade att ta bort varianter."],"Failed to update variations.":["Misslyckades att uppdatera varianter."],"%s variations updated.":["%s variationer har uppdaterats."],"Quick update":["Snabb uppdatering"],"Delete variation":["Ta bort variant"],"Variation Id: %s":["Variant-ID: %s"],"Decrease sale price":["Minska reapris"],"Increase sale price":["\u00d6ka reapris"],"Set sale price":["Ange reapris"],"Decrease list price":["Minska listpris"],"Increase list price":["\u00d6ka listpris"],"Set list price":["Ange listpris"],"Edit low stock threshold":["Redigera gr\u00e4nsv\u00e4rde f\u00f6r l\u00e5gt lagersaldo"],"Set status to On back order":["Ange status som Best\u00e4llningsvara"],"Set status to Out of stock":["Ange status som Slut i lager"],"Set status to In stock":["Ange status som Finns i lager"],"Toggle \"track quantity\"":["Sl\u00e5 p\u00e5\/av \"Sp\u00e5ra kvantitet\""],"Set weight":["St\u00e4ll in vikt"],"Set height":["St\u00e4ll in h\u00f6jd"],"Set width":["St\u00e4ll in bredd"],"Set length":["St\u00e4ll in l\u00e4ngd"],"Check to show this option and its values in the product details section on the product page.":["Markera f\u00f6r att visa detta alternativ och dess v\u00e4rden i produktinformationssektionen p\u00e5 produktsidan."],"Show in product details":["Visa i produktinformation"],"Failed to create tag.":["Misslyckades att skapa etikett."],"Create tag":["Skapa etikett"],"Select from existing attributes or create new ones to add new variations for your product. You can change the order later.":["V\u00e4lj bland befintliga attribut eller skapa nya f\u00f6r att l\u00e4gga till nya variationer f\u00f6r din produkt. Du kan \u00e4ndra ordningen senare."],"Set prices":["St\u00e4ll in priser"],"%d variations do not have prices. Variations that do not have prices will not be visible to customers.":["%d variationer har inga priser. Variationer som inte har priser kommer inte att vara synliga f\u00f6r kunderna."],"Set variation prices before adding this product.":["Ange variationspriser innan du l\u00e4gger till denna produkt."],"Failed to create taxonomy":["Det gick inte att skapa taxonomi"],"Search or create tags\u2026":["S\u00f6k efter eller skapa etiketter \u2026"],"Generating variations\u2026":["Genererar varianter \u2026"],"Already used in Variations":["Anv\u00e4nds redan i varianter"],"Delete %(attributeName)s":["Ta bort %(attributeName)s"],"Already used in Attributes":["Anv\u00e4nds redan i attribut"],"Failed to create new attribute.":["Nytt attribut kunde inte skapas."],"Custom attribute. Customers can\u2019t filter or search by it to find this product":["Anpassat attribut. Kunder kan inte filtrera eller s\u00f6ka efter det f\u00f6r att hitta denna produkt"],"Check to allow customers to search and filter by this option in your store.":["Markera f\u00f6r att till\u00e5ta kunder att s\u00f6ka och filtrera efter det h\u00e4r alternativet i din butik."],"Use as filter":["Anv\u00e4nd som filter"],"Check to preselect the first choice when customers enter the product page.":["Markera f\u00f6r att f\u00f6rv\u00e4lja f\u00f6rstahandsvalet n\u00e4r kunder g\u00e5r in p\u00e5 produktsidan."],"Set default value":["St\u00e4ll in standardv\u00e4rde"],"Attribute term already exists.":["Attributtermen finns redan."],"If you continue, some variations of this product will be deleted and customers will no longer be able to purchase them.":["Om du forts\u00e4tter kommer vissa varianter av denna produkt att tas bort och kunderna kommer inte l\u00e4ngre kunna k\u00f6pa dem."],"Remove variation option":["Ta bort alternativ f\u00f6r variationer"]," and ":[" och "],"Buyers can\u2019t search or filter by <attributeNames \/> to find the variations. Consider adding them again as <globalAttributeLink>global attributes<\/globalAttributeLink> to make them easier to discover.":["Kunder kan inte s\u00f6ka eller filtrera efter <attributeNames \/> f\u00f6r att hitta variationerna. \u00d6verv\u00e4g att l\u00e4gga till dem igen som <globalAttributeLink>globala attribut<\/globalAttributeLink> f\u00f6r att g\u00f6ra dem l\u00e4ttare att uppt\u00e4cka."],"From now on, you\u2019ll manage pricing, shipping, and inventory for each variation individually\u2014just like any other product in your store.":["Fr\u00e5n och med nu hanterar du priss\u00e4ttning, frakt och lager f\u00f6r varje variant individuellt \u2013 precis som f\u00f6r alla andra produkter i din butik."],"\u26a1\ufe0f This product now has variations":["\u26a1\ufe0f Denna produkt har nu varianter"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/wordpress-block-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/wordpress-block-editor\/"],"Copy all content":["Kopiera allt inneh\u00e5ll"],"All content copied.":["Allt inneh\u00e5ll har kopierats."],"Show\/hide block inspector":["Visa\/d\u00f6lj blockgranskare"],"Document overview":["Dokument\u00f6versikt"],"Add variation options":["L\u00e4gg till variationsalternativ"],"Thanks for the feedback \u2014 we'll put it to good use!":["Tack f\u00f6r din feedback \u2013 den kommer att komma till anv\u00e4ndning."],"What do you think of the new product form?":["Vad tyckte du om det nya produktformul\u00e4ret?"],"Close block inserter":["St\u00e4ng blockinfogaren"],"Document tools":["Dokumentverktyg"],"Redo":["G\u00f6r om"],"Product added.":["Produkten tillagd."],"Failed to save product.":["Det gick inte att spara produkten."],"Your email address <optional\/>":["Din e-postadress <optional\/>"],"Additional thoughts <optional\/>":["Ytterligare tankar <optional\/>"],"What made you turn off the new product form?":["Vad fick dig att inaktivera det nya produktformul\u00e4ret?"],"Product form is easy to use":["Produktformul\u00e4ret \u00e4r enkelt att anv\u00e4nda"],"How is your experience with the new product form? <span><shareButton>Share feedback<\/shareButton> or <turnOffButton>turn it off<\/turnOffButton><\/span>":["Hur \u00e4r din upplevelse av det nya produktformul\u00e4ret? <span><shareButton>Dela din feedback<\/shareButton> eller <turnOffButton>inaktivera funktionen<\/turnOffButton><\/span>"],"Please enter no more than 500 characters.":["Ange h\u00f6gst 500 tecken."],"Please enter a valid email address.":["Ange en giltig e-postadress."],"In case you want to participate in further discussion and future user research.":["Om du vill delta i vidare diskussion och framtida anv\u00e4ndarunders\u00f6kningar."],"YOUR EMAIL ADDRESS <optional \/>":["DIN E-POSTADRESS <optional \/>"],"(OPTIONAL)":["(VALFRITT)"],"ADDITIONAL THOUGHTS <optional \/>":["YTTERLIGARE TANKAR <optional \/>"],"Use left and right arrow keys to resize the canvas.":["Anv\u00e4nd den v\u00e4nstra och h\u00f6gra piltangenten f\u00f6r att \u00e4ndra storlek p\u00e5 inneh\u00e5llsytan."],"Drag to resize":["Dra f\u00f6r att \u00e4ndra storlek"],"Weight must be greater than zero.":["Vikt m\u00e5ste vara st\u00f6rre \u00e4n noll."],"Height must be greater than zero.":["H\u00f6jd m\u00e5ste vara st\u00f6rre \u00e4n noll."],"Length must be greater than zero.":["L\u00e4ngd m\u00e5ste vara st\u00f6rre \u00e4n noll."],"Width must be greater than zero.":["Bredd m\u00e5ste vara st\u00f6rre \u00e4n noll."],"Sale price must be lower than the list price.":["Reapriset m\u00e5ste vara l\u00e4gre \u00e4n listpriset."],"Sale price must be greater than or equals to zero.":["Reapriset m\u00e5ste vara h\u00f6gre \u00e4n eller lika med noll."],"List price must be greater than the sale price.":["Listpriset m\u00e5ste vara h\u00f6gre \u00e4n reapriset."],"List price must be greater than or equals to zero.":["Listpriset m\u00e5ste vara h\u00f6gre \u00e4n eller lika med noll."],"This field must be a positive number.":["Detta f\u00e4lt m\u00e5ste vara ett positivt tal."],"Edit description":["Redigera beskrivning"],"Align text justify":["Justerad text"],"Align text right":["H\u00f6gerst\u00e4lld text"],"Align text center":["Centrerad text"],"Align text left":["V\u00e4nsterst\u00e4lld text"],"editor button\u0004Left to right":["V\u00e4nster till h\u00f6ger"],"*":["*"],"Product saved as draft.":["Produkt sparad som utkast."],"Failed to preview product.":["Det gick inte att f\u00f6rhandsgranska produkten."],"Preview in new tab":["F\u00f6rhandsgranska i ny flik"],"Name <required \/>":["Namn <required \/>"],"Preview: <link \/>":["F\u00f6rhandsgranskning: <link \/>"],"Available quantity":["Tillg\u00e4nglig kvantitet"],"Manage shipping classes and rates in <Link>global settings<\/Link>.":["Hantera fraktklasser och -avgifter i <Link>Globala inst\u00e4llningar<\/Link>."],"Height <Side \/>":["H\u00f6jd <Side \/>"],"Length <Side \/>":["L\u00e4ngd <Side \/>"],"Width <Side \/>":["Bredd <Side \/>"],"Sale end date and time (optional)":["Slutdatum och -tid f\u00f6r rea (valfritt)"],"Sale start date and time (optional)":["Startdatum och -tid f\u00f6r rea (valfritt)"],"(STOCK KEEPING UNIT)":["(ARTIKELNUMMER)"],"Sku <description \/>":["Artikelnummer <description \/>"],"Make sure to enable notifications in <link>store settings.<\/link>":["Kom ih\u00e5g att aktivera notiser i <link>butiksinst\u00e4llningarna.<\/link>"],"Email me when stock reaches":["Skicka e-post n\u00e4r lagersaldot n\u00e5r"],"Product Editor top bar.":["Produktredigerarens \u00f6vre f\u00e4lt."],"Footer":["Sidfot"],"Block Library":["Blockbibliotek"],"Drawer":["L\u00e5da"],"+ %d more":["+ %d fler"],"Thanks for trying out the new product form!":["Tack f\u00f6r att du provar det nya produktformul\u00e4ret!"],"Other (describe below)":["Annat (beskriv nedan)"],"It's slow, buggy, or broken":["Det \u00e4r l\u00e5ngsamt, buggigt eller trasigt"],"It's difficult to use":["Det \u00e4r sv\u00e5rt att anv\u00e4nda"],"Missing plugins":["Saknade till\u00e4gg"],"Missing features":["Saknade funktioner"],"Create a unique link for this product. Use simple, descriptive words and numbers. We'll replace spaces with hyphens (-).":["Skapa en unik l\u00e4nk f\u00f6r den h\u00e4r produkten. Anv\u00e4nd enkla, beskrivande ord och siffror. Vi ers\u00e4tter mellanslag med bindestreck (-)."],"Not visible to customers":["Inte synligt f\u00f6r kunder"],"Variation":["Variant"],"Summarize this product in 1-2 short sentences. We'll show it at the top of the page.":["Sammanfatta denna produkt i 1-2 korta meningar. Vi visar sammanfattningen h\u00f6gst upp p\u00e5 sidan."],"Failed to move product to Trash.":["Det gick inte att flytta produkten till papperskorgen."],"Product published.":["Produkt publicerad."],"The product editing screen is easy to use":["Produktredigeringssk\u00e4rmen \u00e4r enkel att anv\u00e4nda"],"A shipping class with that slug already exists.":["Det finns redan en fraktklass med denna slug."],"We couldn\u2019t add this shipping class. Try again in a few seconds.":["Vi kunde inte l\u00e4gga till fraktklassen. F\u00f6rs\u00f6k igen om n\u00e5gra sekunder."],"e.g. Fragile products":["t.ex. \u00f6mt\u00e5liga produkter"],"Summary":["Sammanfattning"],"(required)":["(obligatoriskt)"],"(optional)":["(valfritt)"],"To":["Till"],"From":["Fr\u00e5n"],"Schedule sale":["Schemal\u00e4gg rea"],"Values":["V\u00e4rden"],"You can change the attribute's name in <link>Attributes<\/link>.":["Du kan \u00e4ndra attributets namn i <link>Attribut<\/link>."],"Your customers will see this on the product page":["Dina kunder kommer att se detta p\u00e5 produktsidan"],"+ Add another":["+ L\u00e4gg till en till"],"Add another attribute":["L\u00e4gg till ytterligare ett attribut"],"Search or create value":["S\u00f6k efter eller skapa v\u00e4rde"],"Search or create attribute":["S\u00f6k efter eller skapa attribut"],"Add attributes":["L\u00e4gg till attribut"],"Create \"%s\"":["Skapa \u201d%s\u201d"],"The \u201cslug\u201d is the URL-friendly version of the name. It is usually all lowercase and contains only letters, numbers, and hyphens.":["Slug \u00e4r den URL-v\u00e4nliga versionen av namnet. Den best\u00e5r vanligtvis av gemener och inneh\u00e5ller endast engelska bokst\u00e4ver, siffror och bindestreck."],"Failed to create attribute term.":["Attributtermen kunde inte skapas."],"The attribute term name is required.":["Attributtermens namn kr\u00e4vs."],"Create attribute":["Skapa attribut"],"The end date of the sale must be after the start date.":["Reans slutdatum m\u00e5ste ligga efter dess startdatum."],"The start date of the sale must be before the end date.":["Reans startdatum m\u00e5ste ligga f\u00f6re dess slutdatum."],"Please enter a valid date.":["Ange ett giltigt datum."],"New standard product":["Ny standardprodukt"],"Draft":["Utkast"],"Unsaved":["Ej sparat"],"New shipping class":["Ny fraktklass"],"The shipping class name is required.":["Fraktklassen m\u00e5ste ha ett namn."],"Describe how you and other store administrators can use this shipping class.":["Beskriv hur du och andra butiksadministrat\u00f6rer kan anv\u00e4nda den h\u00e4r fraktklassen."],"Stock quantity must be a positive number.":["Lagerantal m\u00e5ste vara ett positivt nummer."],"%d (store default)":["%d (butiksstandard)"],"Drop here to remove":["Sl\u00e4pp h\u00e4r f\u00f6r att ta bort"],"Remove attribute":["Ta bort attribut"],"Product link":["Produktl\u00e4nk"],"Failed to update product link.":["Misslyckades att uppdatera produktl\u00e4nk."],"Product link already existed, updated to ":["Produktl\u00e4nken fanns redan, uppdaterad till "],"Product link successfully updated.":["Produktl\u00e4nken har uppdaterats."],"Edit product link":["Redigera produktl\u00e4nk"],"List price":["Listpris"],"Please enter a product name shorter than 120 characters.":["Ange ett produktnamn som \u00e4r kortare \u00e4n 120 tecken."],"This field is required.":["Detta f\u00e4lt \u00e4r obligatoriskt."],"Describe this product. What makes it unique? What are its most important features?":["Beskriv den h\u00e4r produkten. Vad g\u00f6r den unik? Vilka \u00e4r dess viktigaste funktioner?"],"Include this product in a featured section on your website with a widget or shortcode. <moreLink \/>":["Inkludera den h\u00e4r produkten i en sektion med utvalda produkter p\u00e5 din webbplats med hj\u00e4lp av en widget eller kortkod. <moreLink \/>"],"Feature this product":["Framh\u00e4v den h\u00e4r produkten"],"e.g. 12 oz Coffee Mug":["t.ex. 3,5 dl kaffekopp"],"Publish":["Publicera"],"Saved":["Sparat"],"Switch to draft":["Byt till utkast"],"Save draft":["Spara utkast"],"Successfully moved product to Trash.":["Produkten flyttades till papperskorgen."],"Failed to update product.":["Det gick inte att uppdatera produkten."],"Product successfully updated.":["Produkten uppdaterades."],"Failed to create product.":["Det gick inte att skapa produkten."],"Failed to publish product.":["Det gick inte att publicera produkten."],"Product successfully created.":["Produkten skapades."],"View in store":["Visa i butik"],"Options":["Alternativ"],"Got it":["Klart"],"Send":["Skicka"],"Back":["Tillbaka"],"Select variation":["V\u00e4lj variant"],"Help":["Hj\u00e4lp"],"Undo":["\u00c5ngra"],"(opens in a new tab)":["(\u00f6ppnas i en ny flik)"],"Update stock":["Uppdatera lager"],"Get started":["Kom ig\u00e5ng"],"Skip":["Hoppa \u00f6ver"],"Done":["Klart"],"On backorder":["Restnoterad"],"Create":["Skapa"],"Invalid or duplicated SKU.":["Ogiltigt eller dubblett av artikelnummer."],"Next":["N\u00e4sta"],"Previous":["F\u00f6reg\u00e5ende"],"Downloads":["Nedladdningar"],"Clear selection":["Rensa val"],"Password":["L\u00f6senord"],"Filter":["Filtrera"],"Any %s":["Valfri %s"],"Attribute":["Attribut"],"New product":["Ny produkt"],"Add new product":["L\u00e4gg till ny produkt"],"Edit %s":["Redigera %s"],"Add new shipping class":["L\u00e4gg till fraktklass"],"Hide this message":["D\u00f6lj detta meddelande"],"Tools":["Verktyg"],"Content":["Inneh\u00e5ll"],"Header":["Sidhuvud"],"Parent":["\u00d6verordnad"],"Reset":["\u00c5terst\u00e4ll"],"Sale price":["Reapris"],"Add new":["L\u00e4gg till ny"],"Add products":["L\u00e4gg till produkter"],"Save":["Spara"],"Download limit":["Nedladdningsgr\u00e4ns"],"Pricing":["Priss\u00e4ttning"],"Learn more":["L\u00e4r dig mer"],"Close":["St\u00e4ng"],"Shipping class":["Fraktklass"],"No shipping class":["Ingen fraktklass"],"Dimensions":["Dimensioner"],"Weight":["Vikt"],"Unlimited":["Obegr\u00e4nsad"],"Shipping":["Frakt"],"Inventory":["Lagersaldo"],"Add":["L\u00e4gg till"],"Select all":["V\u00e4lj alla"],"Cancel":["Avbryt"],"Preview":["F\u00f6rhandsgranska"],"Actions":["\u00c5tg\u00e4rder"],"Tags":["Etiketter"],"Price":["Pris"],"Stock":["Lager"],"Product updated.":["Produkt uppdaterad."],"Product":["Produkt","Produkter"],"Add attribute":["L\u00e4gg till attribut"],"Delete":["Ta bort"],"Edit":["Redigera"],"Update":["Uppdatera"],"Slug":["Slug"],"Edit attribute":["Redigera attribut"],"Name":["Namn"],"Remove this attribute?":["Ta bort detta attribut?"],"Sale end date (YYYY-MM-DD format or leave blank)":["Rea slutdatum (format YYYY-MM-DD eller l\u00e4mna tomt)"],"Sale start date (YYYY-MM-DD format or leave blank)":["Rea startdatum (format YYYY-MM-DD eller l\u00e4mna tomt)"],"Choose an image":["V\u00e4lj en bild"],"Enter a value (fixed or %)":["Ange ett v\u00e4rde (fast eller %)"],"Enter a value":["Ange ett v\u00e4rde"],"Description":["Beskrivning"],"Out of stock":["Slut i lager"],"In stock":["I lager"],"Settings":["Inst\u00e4llningar"]}},"comment":{"reference":"assets\/client\/admin\/product-editor\/index.js"}}